唉屌 唔想再啪啪啪。。。

掂乜都電親 屌靜電老母

又改濕鳩名

[多圖] 痴撚線港女20人 Grand Hyatt開Halloween party

yes9

冬天啪下happy d喎

你個名仲

uon9?

我每天都開心

傳授開心秘訣比我ok?

u jau on9

個人太乾啦 禾幫你整返濕佢

同我個人一樣咁得意

做乜比膠我？

樓主條j可以做tesla coil

移民

我on9就係人都知

躝啦

講得都啱嘅

人哋女仔👧🏻嚟

係呀 係咪唔滿意

最愛你

比番雙倍你

I feel you

你痴線架?

係呀，唔好再比膠我

但係我仲痴線

而家投降會唔會太遲？

改完名，低汁咗

真 電到痛

噚日買嘢電到個sales俾frd笑咗過電一日

低汁極都高汁過你

拎起電話都電到

^–^

（;￣O￣）

太遲啦

可唔可以講多啲。。。

真

但係我隻連貓好打過你隻連鼠wor

而家投降會唔會太遲

放你一馬

樓上兩個死去開房啦

婷好耐無見

好久不見

btw 新年快樂

改唔改名都㗎啦

431有時都唔差嘅其實

新年快樂\/

你痴線㗎？

唔係本人開post

大家都30幾萬同聲同氣

你點知的

連登行緊kongu仙制？

------------ 積分不足 內容已被隱藏 ------------

我拳頭漲卜卜想打柒你呀

不過我仲痴線

你咁好禮貌走都講聲

珍

太陽啊月亮啊
請您讓我們所有人（除了濛）隨着新的一年把2020的噩運洗去。

願世上每一個人（除了濛）每一天都能感受我們身邊微小的幸福。

願我們（除了濛）在新的一年能找到幸福。

願世上所有小朋友都能擁有快樂的童年，將來成為有用的大人把我們現時世上的煩惱在未來解決。

也請您保佑那12位門徒。

最後祝您在亂流下平安。

點解好似睇過

唔會啦～我啱啱打（除了濛）嗰part～～

日本有啲防靜電手環

好彩本身冇女姐

樓主性冷感

你性癮狗

原來你弱智唔識聽人話

咁點解你明我講乜

我冇喎